與舊同事的賭注

今日同舊同事輸賭另一資深同事離職日期。佢話要賭J，我覆佢賭本太細，之後就雙藍剔已讀不回再block埋我。
而家我好擔心佢，究竟佢發生咩事？

我知你有上連登，擔心你。快啲覆我啦

你準備自己十連啦。

賭本太細

幾好笑